負能量集中營

haha, bullshit

人生。。。

性格負能量最慘,好事都變白事

I know that feel bro hug